以前搭車見到有乘客同司機互屌我都會咁諗

試過有幾次坐小巴有乘客同司機互屌(咩事唔記得咗)好重火藥味，果時我就係度諗，咩事都好你唔係真係夠膽死同司機大佬嘈呀嘛，有冇諗過包括自己成車人條命都係佢手上

好似上菜前同食肆嘈交一樣咁on9

司機 髮型師 廚師
基本上好少會同佢地嘈

獅子山精神

屌完人老母
比個毒撚司機玩撚死左
廢中命都冇埋冇仇報

Kmb 不意外

你即時同車長嘈有咩用？
打上公司投訴仲好啦